大學住hall真係會體會到啲人幾撚咁自私

尤其是瞓覺個陣
平日上堂加返part time已經夠累
個rm仲 要係你瞓覺個時傾電話傾得好撚大聲 搞到瞓唔到
第日瞓返個晏覺又嘈撚住曬
終於忍唔住屌撚柒佢

正一垃圾

大學secret ok?

Agger 上返Facebook 啦

sor囉

大學住HALL係訓練任何情況任何地點都訓到教既地方